有冇人有睇壞刑警

本身好少睇韓劇
以前追過幾套但睇睇下就開始悶棄左
呢套算係少數一次過追哂成套
但套劇好似無乜人討論
雖然套野唔少BUG 但劇情算緊湊
女主又出乎意料地幾好戲
有冇人都覺得套劇幾好睇?

btw我諗我已經比呢首ost洗左腦

好睇？我諗住睇，不過而家岩岩開始睇附身

好睇,劇情峰迴路轉

影視台有 韓劇吹水區

我覺得好睇 劇情夠緊湊
除左係太多bug
個反派死唔斷氣 女主係差館自出自入之類
你當唔洗用腦就覺得好爽 但已經夠屌打其他韓劇

咁我睇完套附身睇下先
岩岩買左個投影機裝左個黃viu好撚正，早排係咁煲4k戲，仲有冇其他韓劇介紹

越睇越撚嬲，男主好似長期比人食住咁，佢老婆都死埋

屌原來係咁，個o靚妹好撚慘

之後仲有更慘